政府不斷用供應增加嚟偷換概念

問題根本唔係供應度，就算有3,4 萬新增供應，市民一樣買唔起偽豪宅。

新樓只係比人投資。普通市民只可以不斷高追二手居屋公屋

政府只係耍你地，供應加左，問題就解決左。

你地唔反抗，政府點覺得有急切需要去得罪既得利益者，中產呀。想上樓，發下夢啦

供應加得唔夠支那人湧入既速度快。

無錯。政府只要控制批地速度，就可以保持樓價升供應升

講真佢不如繼續賣公屋or繼續起公屋仲好

公屋邊係俾香港人住架

政府成日講新屋落成量，但全部都係200以下劏房屋

班傻仔買咗，條債孭一世

居屋仲樓價都同市民脫晒勾，公屋仲更加申請唔到，有咩好講

政府成日玩數字遊戲 佢果個所謂增加供應其實係"潛在"
新屋落成量根本唔算突然多好多
689反而冰封左二手市場令到整體流動少左

由佢囉 升得急跌咪仲急 歷史不斷重演 港共政府咁垃圾 一爆上黎仲燦爛

正解
所以對於個d揸住過百萬 唔買自住樓去租樓 係度等樓爆ge淡淡
政府政策保樓市 + 銀紙貶值 + 北水買樓 + 財富效應購買力 + 年年加租 = 陰乾淡淡ge財富 搵>10萬個月都無用

供應多4-5萬
個頭一年放5萬5落黎

政府其實唔care樓價高企

1. 地價高，政府賣地收入高d
2. 中共推大灣區，遲d就會香港人上去買

取消支那黎香港 先可以改善源頭問題

幾年前唐英年已經講緊，而家無人夠膽當佢鳩up

每日150個，從來冇人敢提， 一年放咁多人到香港，堆支那蝗又鍾意瘋狂生， 邊到有咁多單位應付佢地。

香港唔係唔夠地，唔係搵地困難， 係政治任務要進行人口清洗，香港人口盲目增長， 永無止境咁推高住屋需求。

依家港共政府就係想將公屋分比支那蝗， 有工作能力既香港人就買樓, 咁樣地產商受益， 又可以配合支那人口清洗。

一路打呢段野個心好“up ”

(星島日報報道)香港人有沒有想過，在十年後，可以住在東莞去沙田上班，可以家住深圳龍華但在尖沙嘴工作？政務司司長唐英年接受本報專訪時，就描繪了一幅粵港融合的遠景。他認為，香港的出路，在於一國兩制《基本法》框架下的融合發展觀。朝着粵港融合的目標前進，香港的巿場規模可以由現在七百萬人口擴展至一億人口；香港人可以選擇一個更便宜更優質的生活環境，而在「一加一大於二」的優勢互補下，珠三角可以成為全國最具經濟活力的區域。

其實london 都係咁work 唔夠錢住zone 3
只係中國&支那關係太特別 太多矛盾

利申 非5毛 第時移民加國